而家香港並唔需要港獨

啱啱喺愛丁堡都聽到好多人嗌香港獨立 但我唔係好同意而家就嗌 大家應該學下英文嘅隱性台獨 獨立嘅嘢好講時機 而家專注返五大訴求 隊冧咗共產黨嘅話 到時香港想點玩都得啦

隱咩性姐，本身台灣就已經係一個國家，仲洗咩講台獨2隻字

中華民國同台灣國係兩樣嘢 而家既中華民國某程度上係流亡政權

麻煩收皮啦
台灣已經係國家
我地而家所有制度都唔係我地話事
係講緊就算有真普選，個制度都唔到我地話事

用香港人走精面方法換多十年和平
之後你下一代就要食舊更大嘅屎，明唔撚明？

我梗係想港獨 但我覺得而家應該靜靜地先啫

靜到幾時

2047

五毛分化撚出現,各位小心，兄弟爬山各自努力

大陸狗：
什麼？不是說五大訴求沒有一個是港獨嗎？
不是笑了我們六個多月說我們錯嗎？
原來我們從來沒有錯！

而家開聲吹港獨嘅手足，我夠膽講你地唔係真係想贏

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
自己睇 今日同兩個月前一樣都係未搞掂五大訴求 唔明連登啲風向點解變得咁快

幫樓主推
嗌港獨個啲有冇諗清楚